太古到筲箕灣快走！

超過20架狗車係鰂魚涌英皇道過緊去